「即時」陳伯及一班守護香港孩子

守護孩子 一眾大約二十人
在坑口站外集合準備分隊行動
守護年輕人。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

陳伯琴日比暴徒打完有冇事呀?

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

眼見鼻樑附近紅左，有醫護人員係身邊

真心咪搞咁密啦屌

仲密過英超快車

nba總決賽

唔好話班勇武

普通人都頂唔住

聽日又話罷工

大後日又話稅局

推丫，要守護返綠絲

開緊記招

老友記要小心
狗已喪心病狂到一個點